型男大翻身｜流浪漢2年蛻變百萬富翁 美國青年靠IG改寫窮困命運

由流浪漢蛻變成百萬富翁！美國一名男子年少時因母親付不起房租被趕出門，但他依靠在Instagram建立及經營個人專頁，成功擺脫貧窮，之後還成立公司傳授成功之道，如今他月入以數萬美元計，成為一名富翁。

現年25歲的康迪（Branden Condy）來自維珍尼亞州一個單親家庭，年少家貧。他憶述童年時：「我經常被獨留一人在家，因為媽媽要長時間工作來應付賬單和買食物，她很努力和很愛我們。」

然而他母親後來失去工作，業主僅提前12小時告訴他們要離開，短時間內他們無法找到地方住，只能到街上流浪睡覺，每天都要使用公共浴室，後來要寄居在不同朋友的家中。

我地香港都有隻人形豬網絡妓女點都唔露下賣相致富上車呢個勵志故事